［黃店］是日晚餐 餓撚請入。。。

屹立於大量廢老藍絲蝗蟲嘅土瓜灣區

肥媽小食店
地址: 土瓜灣馬頭圍道216號地舖

1

Wan so fast

呢間嘢黃到變金

直頭黃過我篤晨尿

吉黃色嗰嚿係咩嚟㗎

店名嚟啫

係牛角包呀弘b

牛角包很好吃

真心唔好再一窩蜂去龍門，係時候要幫d未受惠既黃店

弘要唔要射一甩呀？

紅磡巴絲行過少少嚟土瓜灣啦

好似好正

禾嘅寶貝

牛角包幾正，盡情懲罰我吧

媽呀～好辣呀

有黃店比做文宣感恩

屎

我都係諗唔到食乜，行過見到呢間舖即刻入去

唔好咁啦bro

食過幾次，老闆勁好人

支持黃店